（月經） 台北clubbing

9號會一條友去台北
有無巴打有興趣一齊去玩下
分享下經驗都好

9號我應該都係台北

10號先到台北

17號先到台北

11號到

推 12號台北

推 11號到

20號到 推

嚟𡁵幾日會喺台北 有無巴打一齊
TG: at_008

Let's go

星期一會唔會冇人玩

巴打留幾耐？

正常會少人 星期三開始會比較多

上網睇左星期一唔開wo d club

push
係台北

club 星期3 4 5 6先開
星期二走呀屌

推介OMNI clubbing

有啲巴打推介wave 有啲會推omni
頭1痛緊

omni高消費d 同埋年齡層>25歲
wave就後生d 開枱相對平 自己諗

明白,THX BRO 咁應該去WAVE

Onmi for sure
Wave

唔飲得，飲得一兩杯有乜玩法？

有冇巴絲7月頭會去台北？ 我第一次去台北想落club見識下

21-23三晚 clubbing 包廂玩

Tg@oomgy

29號飛,4日3夜,有冇巴絲